到底你班人知唔撚知乜撚野係be water

水有好多種形態，人都可以好flexable

防守 - 比人打，你可以退潮般散退
反擊 - 唔退嘅話，咪借勢還擊囉。你打落盆水到，拳頭都會痛架嘛
進攻 - 要攻嘅話唔係話要硬碰硬，要嘅係海浪般極速擊倒敵人，繼而散退

唔係下下要開人拖，但比人打係咪要還手呢？

你要道德高地，咪影住比人打，先還拖囉
兩邊都有表面傷痕就最多charge 公眾地方打鬥
係唔會入到襲擊架

根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。

醒d 啦
be water my friend

推

其實自衛係可以，好過咁樣郁都唔郁俾人打
同埋法律上係可以同等武力，例如佢打你你可以自衛，只要你唔係攞其他武器
如果佢攞住把刀對你你都可以攞住把刀自衛，大概係咁嘅意思

同埋水從來都唔會淨係一粒架
有咩事要幫拖 唔好掛住拍片啊！

佢哋以家 Be Wood

叫人be water 都比負評我

幫手推比其他人睇

Push